Python simulation一問

一開波個題目係咁樣的

用Okpy run咗都係100％passed

之後就係問simulation嘅問題

我唔知佢proportion嘅storing係咪同普通count storing係咪唔同
求下IT大神救下我

由single simulation到storing嘅okpy run左得80％
想知錯係邊

推到有python神入

功課就自己做
一係就出錢

做多d善事有好報

笑出聲
咁你自己google 磨練下
對你未來大有幫助

屌，IT狗唔識google 就quit U喇

寫哂答案問人邊到有錯都叫伸手黨

你文科google到唔代表IT可以google到

唔係你地D連登仔以為IT好容易呀??? 30K唔識google上連登問完就finish 呀??? 自己google喇
自己功課自己做

英文太深 題目都睇唔明

你當呢度補習社定係學校？一係你就比錢人幫你做，一係就問TA啦，一陣比人報串同返professor講樓主請槍到時都唔知點收科

講
交低幾錢

下 上網down嚟做都唔得？

快google俾我睇

咁你自己上網搵solution

樓主=傻閪

屌奶星 原來學術台唔討論得

問功課仲咁撚串？
Programmer唔識debug唔識自己solve problem就執柒咗去啦
等睇樓主Quit U

此post已完，應該唔會有人幫到樓主了自己google啦

最後個array唔係裝proportion咩，點解入個count?